[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**1.**  Jezus jest z nami tu  
Jezus jest z nami tu  
Jezus jest z nami tu  
Jezus jest z nami tu

[_metadata_:partType]:- "REFRAIN"
***Ref.***  *A Jego moc działa dziś, by uwolnić Cię,  
A Jego moc działa dziś, by uzdrowić Cię,  
A Jego moc działa dziś, aby zbawić Cię.  
Jezus jest z nami tu.*


